［連登公投］Brie Larson靚唔靚

正評 - Larson好靚我女神
負評 - 方面閪樣女權撚

推

屌你討論人靚唔靚都冇圖
個腦得佢做cm個閪樣

女權撚中既佼佼者

睇髮型
五官幾靚 但腮骨累事
頭髮遮唔到個腮 成個削骨還父咁

MCU嚟計佢淨係靚過黑豹班女
你話佢靚唔靚
再加上有對比
DC嘅女角擔正係Gal Gadot
佢

靚就見仁見智
佢係霸氣同型

下面一定打手/Hater貼㗎啦

再推

相由心生 好撚樣衰

唔好講CM
佢連做Room個樣（後期出番嚟嗰陣）都好撚閪
可能天生一副閪樣 係都要串柒柒咁

咁撚樣衰就咪撚投啦

唔計佢講過既野，剩計樣，點會唔靚？

間歇性

A4 最後大戰個短髮look真係不了

塊面太方
長髮都還可以，短髮

覺得佢短髮cm好型

其實唔係好差 但係未去到靚

樣就冇問題，幾match女強人
最撚衰係佢女權勁大閪曬？你個角色勁渣

真係想打佢兩巴

幾靚

佢咁串咀，大大力屌到佢喊